[香港革命最後的希望] 和敵人戰鬥時，你必須要知道敵人在害怕甚麼。

但是宜家香港人革命心態是：
1 亂投藥石，袛不過一時無計可施，然後放負話運動已完
2 仲有人話俾人強姦，打不過粗漢，不如不要反抗了
3 如果有一日你屋企嚟咗個後母，日日揾你麻煩，用刀恐嚇斬死你，仲想搶埋你間屋，你會唔會話算啦搬出去就算讓畀佢

當你要對付野蠻的敵人，任何道德感化都是笑話，但是越野蠻的人就越是自私，最有理性，最能夠忍耐。

咁實際上中國驚啲咩呢？
中國是以中共為核心而存在的，實際上不要被國家邊界誤導，這世上沒有中國的利益，袛有中共的利益，假若他朝海外有了傀儡政權，袛要有人損害中共利益，中共一樣會當是國家安全來處理。實際的國家安全，便是黨利益的好聽版。

你以為黎生那種熱愛返工、或者譚新強那種幫中共賺錢的藍絲便是黨利益的得益者就錯了。

真正黨利益的得主是袛有十萬計的核心共產黨，在他們外圍的共產黨員，黨外圍，袛不過是就像香港的低級黑社會不知道為什麼有時會去幫警察做事，但有時警察又會拉佢，佢袛知道去打人有錢分，幫某人頂罪會收到安家費而已。

在黨外圍以下的非黨員中國人不是人。他們袛是有人類的肉身，實際上就像是以前的美洲黑奴，不是人類，並沒有稱為人類的資格。

他們之所以能生存，是因為核心黨員讓他們生存。為的，就是保護黨利益。

所以當中共去抓捕五十個民主派人士，並不是代表你激嬲了共產黨，還是香港自由被打壓了。單純就是，黨利益判斷，香港所有香港民選議員沒用了，也不需要充當好人留臉子給國際社會，因為中共早已控制住海外的黨利益了。如果你堅持用極權打壓民主社會去理解中共的行動，那結論當然是輸定了，你沒槍嘛。

記不記在我哋大部份人未出生之前的一句話「長期打算，充分利用」那時共產黨誠實的說出了真相袛是純真的香港人不懂去理解。

回不回歸根本不重要，要是中英談判在1960年代談判，別說甚麼方案，中共甚至會說不談，先給英國吧。因為在60年代得到香港，就會損害黨利益：資金，生產技術，國際地位，國際統戰。

所以話中共怕香港人移民某部分是對的，尤其是1997，深怕帶走了技術。所以迫英國不給居英權。而在2020，對世界技術、市場早已操控的中共，除非你走了香港金融會崩潰，否則你對黨利益亳無用途。

常有人搞錯了，說中共怕人走，所以入境處帶槍封關，還是和恐怖份子合作捉12港人，都是與事實相反了。是當你對中共黨利益無用時，中共才會去願意去用強權對付你。如果你有用的話，他能令你多恐懼，就能哄得你多高興。

曾經在2000年代有港人回鄉，有港人掉了身分證落塘，出動十數公安幫你打撈。同年同時，某中國「人」的幼童失蹤了，公安隨便就打發那對父母走，懶得查。

在2020中共但决定收回對香港人的容忍，那袛是代表黨利益認為適合，黨利益在地球幾乎已經成熟穩固了，雖然有點早有點損失，但並不太大影響。

攬炒巴同梁天琦其實一樣偉大
不是因為論說多強，做了甚麼。

而是打破了「黨利益的計畫」，攬炒巴曰，攬炒袛是將2047年香港未來問題提早面對。實際上郤令中共打算在2047前完全將香港吃清光，這就是為什麼中共不斷失敗仍再試的各位前海，上海etc的金融中心計畫。假設香港人在2047才示威，中共在海外勢力更加擴張，恐怕Facebook Twitter 對付不是Donald trump 而是在2047的我們。

重申一次，中共最怕的，便是黨利益的損失。如果你真的想要救香港，必須想到：1 怎麼可以可以最大級別地傷害黨利益、2 如何創造一個情況令中共覺得讓香港獨立帶來的黨利益會遠大於用暴政操控。

光復香港、時代革命
五大訴求、缺一不可
香港獨立、唯一出路
口口口口、口口口口

香港革命和香港人命運會是這32字去奠定。
而最後八個字是甚麼，就决定了我哋的下場。
連登仔不用討論香港人是否輸了。
因為當一日香港人輸了，就代表那一日已經沒有香港人。

but 很堅打咪。

Source?

我啱啱寫

唔明

寫得好呀

我希望香港人唔應該失去希望
勇氣 與 智慧 永不滅
用勇氣同智慧 帶領香港人最終生存下去

好
Ok

中共最怕人民團結

中共最怕既 就係侵侵！

贊同
放負撚全部都係敵人

呢一個post唔應該出係連登
唔係同一水平

好文推比多D人睇到

推先 習慣左不推文

屌

即是什麼

如果你真的想要救香港，必須想到：1 怎麼可以可以最大級別地傷害黨利益、2 如何創造一個情況令中共覺得讓香港獨立帶來的黨利益會遠大於用暴政操控。

掉完問題出來 就冇

推
呢d先似人話。

推下先

講得好，值得SHARE

樓主拋咗磚，靠大家引玉

推推推

推

agger 好多兒登仔到今日仲同政府講法理

人最驚係咩？
冇左條命。
咁樓主係唔係想咁講？

錢財對支共黎講都唔重要。
殺生大權先最重要

講得幾好
我補充移民果點

佢的確唔怕你走

但佢都有可能唔俾你走
因為要折磨你 懲罰你
唔想放虎歸山 要殺一儆百

樓主講得好岩
我自己既寄望暫時放係影子議會
但係我好明白真係唔夠
點都要破壞共產黨既計劃

講出我心聲

寫得幾好

唔好同我咁多野講
姐係依家要點 比個懶人包我

Sor 習慣左不推文回覆
推

欣賞樓主既思路
但你提出左問題 講到尾無答案

呢啲就值得推
真正要走嘅係所有有家室有資產嘅專業人士，其他人除非係逃亡，否則移民真係無損共產黨利益

對黨最重要利益 就係全國既執政權。
點解怕港獨，因為有分裂主義思想，會起帶頭作用。

唔一定 香港人海外建設，如果成功過支那。
到時一樣會令支那出現分裂思想。

push

方法可以討論
但係而家係要有返小小士氣先

算是頗有啟發

終於有啟發性文章睇下

不能同意更多
個思維一定要係咁先做到落去

支共可以唔要錢 唔要財 但一定要執政大權。

OK

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

香港人要記住既係台灣捱撚左30年戒嚴先等到美麗島事件

似乎真係剩低七傷拳：聯繫匯率

同意佢唔怕你走
但一定怕你啲錢走！走資啦！

認同
有冇海外手足組織下
而家香港人心惶惶，要有D目標定下

學到野

推返

所以就要真係要將香港成為分裂主義先聲？
黎多次臨時政府宣言？

推吓
讚

謝謝你未放棄

個人認為, 所有政權, 最驚既就係人民團結

我認為未來要走落去, 一定要:
1. 唔好乜都試, 結果毫無目標, 無認清敵人同執行
2. 戒道聽途說, 無思考能力

Push

20歲以下既要走
大學畢業左既話 人生已完架啦 唔同
你要走都唔係果一回事

冇可能 香港人要計下自己幾多本錢。
方向係岩，但現實現階段冇可能。就算海外重來都要幾代人。

Push again

如果有人成功要脅到支共
支共投鼠忌器，就會放慢腳步

唔會 64已經令到佢地冇底線。佢地係大不了打內戰個種覺悟

只能參考猶太人 20世紀初散居各地
做到果個水平先有得講組織

推
上年Trump trump 真係做到野，
感覺上動搖緊黨係海外利益，
但china 登上場後真係唔知會點

啱
尤其是我地洞悉到佢意圖既呢一刻更加係除左抗爭別無選擇，因為佢知香港人就算馴服都唔會真係忠誠，一定趕盡殺絕

巴打犀利 得閒仔細研究下

如果燒埋上去
或者獨立思想更進一步
中共會唔會反而唔知點做

你收聲，打壓反而更加強？

This is the way.香港人生育率要提高，更有組織性。科研，體格，軍事要全面提升。短則1-2代人，長則3代後。

廢話

依家重點唔係你有咩行動
係你有咩力量

所以我岩岩提出猶太人
你做到人地果種政經實力
先有復國建國既機會

支共點維持佢嘅權？其中一樣一定係錢

係 方向係要咁 但實行要幾代人。

大力推一下

真係廢話?
過去一年, 以上2點犯左N 咁多次

好，大家諗吓

手足加油 保持獨立思考好重要

宣讀嘅人/組織必須要極具知名度，而且唔會引起到大家對大台嘅反感
否則都只會好似之前示威期間嗰幾次咁冇人知冇人理

因此我認為影子議會會係一個好開始
慢慢形成一個喺國際社會上有名氣嘅組織，同時有啲咩idea都會有個平台畀大家討論或者公投，甚至發表正式宣言

一定，但係而家佢仲未

大家數下而家中共唔敢馬上完成既野
- 封BNO
- 封關
- 完全改變香港法制

中共都係想留番香港既殼
有冇方法將呢個殼破壞埋

佢窮極 都係全支那最有錢個班人，大把奴隸為錢幫佢地做壞事/打仗。
錢真係唔係最重要。

真係廢話建議唔識就靜下

當海外港人搵到錢 發展好 佢地就會有所懷疑，當佢地民智唔好都好。香港人已經成功走難

諗多咗, 8964 鎮壓完, 唔洗30 年, 成個牆國都係小粉紅
移咗民, 仲講復國? 你會唔會諗得太理想.....

寫得好好

Short term 我覺得at least 有心光復既香港移民係要有個community group，當適應生活咩都好，so far 除左之前英領比人拉個個係英國帶頭set up 左就冇聽過
D人散收收唔掂呀

修身治國平天下 唔該搞掂健身,習武先

我記得講過中共係一路試緊水温
但係我地有冇方法用我地既速度
破壞埋香港淨低既野

好文一推

從來都要知敵人弱點，中共係獨裁政府，絕大部分的中國人只係奴隸，當然而家加埋香港人入去

咁可以做咩，最直接，即刻移民，減少一個奴隸，為外國添一份勞動力，當然去到繼續關心香港更好。做左公民後可以投票，參軍甚至參政。適合後生有抱負的手足

但對於人到盛年或者本身係香港有要職的，可能未必駛移民，但借力打力，資產擺海外，盡力接濟手足，多過一層本地樓的唔該你快手賣，睇下可以頂得幾耐

繼續推

好文

係 就係講理想。
要講現實 香港人民族身份就算在地同海外都好絕望。
不過海外先有最大發展機會，純粹唔想放棄先講咁多。

已經係退無可退

佢哋務求係令到我哋死

除咗侵，邊個會損害到共產黨利益集團？

啱，我眼中大陸culture 好經典既一點係佢地會用結果黎決定just 唔 justify 一件事
簡單講就係勝利主義

癡線，成篇野咩都無講過，講埋d你阿媽唔係男人的道理，都俾兒登仔推到咁多版

頭先個POST 先講, 一代人好憎日本仔
呢代人好鐘意日本仔

仲講2-3代人

問題係要用瞄住佢既弱點打
掏空或者破壞中共想係香港攞到既利益

中共最驚就係人民團結

支共咁做，意味住china joe做硬

我哋再冇任何本錢去分你我

呢度叫
討論區

係，所以你話咩殺狗嗰啲佢真係唔care，殺左仲好大條道理屈你恐襲

利益集團點會倒台，分贓不均的時候就會互咬，咁佢點樣唔會均，少錢未難啲均

之前講漏左，強姦金雖然拎唔返，但最好轉晒去買歐美日韓台

推俾多啲人睇

無錯,

樓主講既利益, 係重要, 但絕對唔係中共最驚既野
只有人民團結, 先係中共最擔心既事

種韭菜嘛 支共因為驚比人搶咪提早收成囉
佢哋法律得一條咋嘛：我為刀俎 你為魚肉

香港人應該仲有力量
共產黨要吸既係我地既錢同空殼法制
我地應該可以做D野… 未諗到

無資產都可以走，為外國提供生產力

當然你最好唔好去乞綜援，泥水木工肯做的，我信一定唔會餓死

好文好文

敵人要維穩

希望鄭羅等人搞返個香港同鄉會先

無會員講咩都無用

推一推

人民只有團結係最後既結果
點都要有原因
當中共既利益同人民既利益有衝突
人民先會團結

唯一出路就係台灣建軍

有答案就一早贏咗啦，仲會有呢篇文？

巴打寫得好高汁

well said
推

而家已經係
今日完全係佢試緊寒蟬效應去到終極究竟有幾人“普通”反共既香港人收聲，我地如果keep 住反共佢除左做你講既手段仲可以點

希望快啲搵到答案

生育率提高的思路好好

同埋我地要對同路人多啲憐憫，有機會的盡量厚此薄彼

支持樓主

俾個思路你, 大家各自發揮姐, 算係啟蒙, 大家都有自己既方法去達成.

我認同你為香港著想嘅本心
繼續努力

最後一句既唏噓又有一絲生機
多謝樓主

果堆community group 唔見得有咩幫助
你堅持信念 同融入當地社會無衝突
如果一定要有班人圍爐先keep到既話
咁其實都 幾唔樂觀

你諗吓新疆咁仆街都做得出，有咩係做唔出？

不如以後黃絲有個共識，就係起外資返工會用一切方法出賣公司利益比中共，然後逼佢地打

但係呢個age group好多人仲讀緊書...

連登居然有同我一樣睇法啲人

真心寫得好好
好少見論述得咁好既文

樓主呢種人和大部份連燈神，只適合念力抗共，做下文宣怨婦

實事一定要好實
西藏流亡政府搞左咁耐
因為同本地人民資訊唔流通，根本冇乜作用

唔可以再咁學術性

寫得好
抵推

推多4下

要世界第2大強國 收皮 唔係簡單既事。
先保護到自己民族先，再做其他。
卧身嘗膽聽過未？

推3下

無錯呀 法制都無咩野要郁 都衙門咁 唔會有大郁動 都係慢慢換埋剩低既法官同律政

封關同bno就希望唔好登啦
都循序漸進緊 公務員宣誓都已可以封左幾十萬人既bno

講到尾 就係好多好多錢既問題
層層利益相扣

2下

第一件事就係要低調自保左先

idea is bulletproof
你唔係

用一生去證明香港人嘅存在

最後一推

呢個其一
其二係支那所有外國滲透工作都係有當地既同鄉會 等等黎做掩飾
所以佢哋先咁大反應
因為如果香港人係外國組織到勢力既話會影響到佢哋控制海外統戰既能力

有冇得參考Jews
淨係知佢地好L有錢、智識，點systematic set up一個團體 達到呢兩樣野gain power 我都唔識

真係手足嘅永不言敗

好多人都以為
自己嗰份工就係最後一根稻草

所以加速主義係有佢嘅道理
不斷加速上面嘅挾制，加大民怨

實事講緊係
情緒上士氣上
要滿足到香港人現有需求

唔知共產黨響海外嘅親人嘅命對佢哋嚟講有幾重要呢
如果做唔到大規模武裝起義，咁呢啲被視為terrorism嘅手段就係以小博大嘅唯一方法
話就話唔針對平民，共產黨及其家屬係唔係平民呢，每個人可以有自己結論

推啊

港共驚走資

咁抗爭係要有呢類人既。當年共產黨起家都係靠打飛機捱過。
但做野要務實

不能只有我看到！
香港人團結

真
反海外統戰其實好緊要

啱呀，我大推各國移民set up 左香港community 先
Btw唔好叫同鄉

所以海外宣揚中共正控制世界，民主自由社會就快被中共同化，要快D打7中共呢D理念先咁重要，要既係比中共知道打7你就一定啦，最多留返香港輕手D，唔一下滅佐你，你點都有損失嫁，咁你想輸少當贏定全輸姐

如果係讓利比支那先可以令香港得救既話，我寧願香港死

jews有宗教
凝聚力強過我地
但係如果我地將香港人身份變成一種類似宗教既野
好似美國果種愛國心，有冇可能？

就係讀緊書先要走呀

8964 香港加強版出現就成事。but 大學生拉攏唔到基層賣命。堅打唔到，sanctions 勁極有限。小弟鳩up.

成班傻仔，全部歸縮係屋企討論，同雨革個陣大台叫你小組討論點做再解散，有分別嗎??

高汁

前題要香港人係海外有組織性先做到。

聚到班人先做到嘢嘅，我agree整個group但係用黎研究之後點做

推 好野黎

講得幾好 個方向好合理 但諗唔到有咩可以做

太多人甘願做共狗，做共狗可以榮華富貴，唔係斷手斷腳。

如果你真的想要救香港，必須想到：
1 怎麼可以可以最大級別地傷害黨利益
2 如何創造一個情況令中共覺得讓香港獨立帶來的黨利益會遠大於用暴政操控。

樓主講得好好
最後呢樣值得大家諗諗

好文一推.

Well Say

駁橋咪一撚樣冇野幫到。

我agger 樓上巴打既
有個香港Community 已經settle 到小小情緒
係差一個未來發展Plan, 確實點樣gain power, 冇plan 既團體唔會提供到真正既精神支柱

共產黨海外親人住親都非富則貴
海外手足千辛萬苦走到去就係為左殺人
再者共產黨死一個幹部親屬好閒
而家要集中係去要脅黨既利益

最緊要係香港人多d思考 反思
永遠冇話跟住xxxx咁做就一定贏
有時可能心態、思想改變左就會諗到辦法

BTW有時間我覺得有兩套戲幾啱而家香港人睇
一套係V for vendetta 一套係讓子彈飛
P.s.唔想睇支那戲可以喺YouTube搵happy kongner讓子彈飛

呢篇野不得了

事實上就係咁
如果人心自己放棄 咁無咩辦法
攬炒一直講緊係炒藍絲 廢藍 等佢地一齊享受共產主義鐵拳

榮光歸香港呢首歌已經係民族國歌，所以支共好驚

唔建議
犧牲無論如何都太大

竟然會將香港獨立拉落影響黨利益
雖然有啲異想天開但最少思路邏輯係正確嘅

我無駁橋，因為樓主無內容可以俾我駁，呢個post反映到連登幾多人日日嗌慘，只求圍爐心態

猶太人仲有一點係信猶太教 （猶太人係上帝選中既子民）
呢點先係凝聚佢哋既根本

類似例子我諗得美國個種傳統為國捐軀既愛國心

香港會隨住時間推移會變得無限上綱
不斷拉高你忠誠心既標準
你日後可能要入埋共青團先叫愛國 唔係就犯國安法
越係咁既環境 要保持自我越難
一個安全既海外平台好撚重要 保持討論先可以keep going
以後一係表面做順民 一係坐監
唔會再有中間路線或者食兩邊飯

同埋，一定要圍爐先得
影子議會都可以聚埋唔同國家既香港人

因為中共唔係屬於人民既, 只係一個有強大軍政系統既私有組織

係 同理大無分別
理大完左都冇哂民氣。
黎多次64 香港可以話正式玩完

覺得typical meaning 既宗教係香港唔work, 睇香港人唔喜歡大台既行為可以見到
我覺得某程度黃圈係做緊同一樣野而且係香港人易入口既？
All in all 我覺得係要有hk small community 有唔同常規活動(唔單止抗爭相關，可以有D人文野？)

無用架宣咩言呢啲

要有經濟實力先有say

強如庫爾德未又係立唔到國

點樣令自己強大

可以成為 大公司高層
體育 文藝 娛樂既明星
或者直頭係大公司老闆
去到呢步就有壓力俾到中共
先再可以講策反 派間諜

依家大家走難 就算組個千人街坊會
nothing's gonna change

講事實係咪放負？

我睇個標題以為入黎就係睇答案
結果原來結論=問題

呢篇野簡直可以每日睇一次提醒自己！

要參考下佢點樣失敗

但係呢刻香港人仲有旅行的自由的

未夠
要紀念一D野
某D日子要慶祝，某D日子要哀悼
香港民族精神要升到去一種層次

引用沈旭暉嘅收費content節錄關於猶太人，希望對大家有幫助：

一、香港人自然不能簡單類比為猶太人，但不代表不存在世上獨一無二的香港身份認同，而其實連猶太人的身份認同，也不完全是由宗教和繁文縟節維繫的。錫安主義出現時，根本以各地猶太教的拉比（社會賢達、既得利益者、傳統領袖）為批判對象，認為他們以捍衛教義之名，只懂被動接受現實，所以才有現代化的運動，希望#connect達到互助的群聚效應，以甚麼名目存在，反而不是最重要。這批猶太領袖，都強調融入各地社會的重要性，維繫身份認同的，除了宗教、文化，還有被壓迫的反抗，以及結成龐大「內循環」經濟體的誘因（工業革命後，善於經商的猶太人明白到需要更緊密的群體，來保障勞動成果）。Diasporic群體的長期維繫，並不需要流亡領袖精密指揮，猶太人以外，愛沙尼亞人、亞美尼亞人、庫爾德人、摩門教徒等群體，都有成功之道。愛沙尼亞今天也不過一百萬人，海外香港人的總數，已經不止這數字。
更重要的是香港身份認同從不是非黑即白、「自古以來」的，而是外向型、復合型的，否則難以理解在過去一年，不少本來連廣東話也不大靈光的二、三代港人，大大強化了香港人身份認同，甚至帶動外國朋友加入廣義的香港認同群體；反而他們的第一代父母，卻淪為藍絲。有了互聯網，上述身份認同一旦建立了，分解很困難，慢慢就出現了雙重認同的diasporic identity，將兩者的價值觀和利益融合，這正是海外上一代和新生代的最大分別。（其實大量中國內地學者從事diasporic identity研究，假如這也是違反國安法，國安公署應該先清理門戶。）

我覺得要發掘更多同香港文化有關嘅嘢去做傳承
例如廣東話就係其中一個最重要嘅原素
當我地唔再喺同一個地方生活，就要靠呢啲習俗/文化/價值去維繫民族性

推
不發聲不等於眾人已放棄
只是白色恐懼到處滅聲
人還在，運動就不會結束

推
或者有生之年都見唔到光復香港嘅一日
但一定要堅持同承傳落去

香港人加油

共產黨海外利益算唔算春袋？

支共驚嘅都係有人夠薑聚埋一齊反佢
所以支那先會瘋狂洗腦一班人
同埋好驚牆內人會去Youtube接觸“台獨/港獨”
早排先有台小粉紅舉報話攝徒台獨
結果自己比人拉返轉頭話翻牆

講簡單啲
支共想要嘅係奴隸而唔係正常人

常規野可以關於廣東話、文化野，電影音樂果d

係要setup同鄕會，有時唔係政治，做下啲文化體育活動聚人先

唔叫同鄉會都得的，名啫可以諗

香港大把義士名 可以整街道名，學校名。
其實上年發生左好多人係可以紀念。支那最想人民忘記

講起黃圈，可唔可以搞全球黃色經濟圈？
主力幫襯一D有支持香港既公司？

最後個段

有group 同融入亦冇衝突
有信念你冇Group 一個人可以做D咩
香港人，尤其移民後一開始我敢講抗爭路上第一個打擊一定係覺得勢單力弱
唔通你同屋企隔離個鬼佬傾點Set up 香港軍事力量、文化力量咩？

香港人唔可以妄自菲薄
但都唔好覺得現時夠料去challenge 支國

全部

點解你可以旅行先
中共仲係驚呢樣野，香港作為自由港仲可以做到中國做唔到既野

係啦唔通日日係度睇手足被害片咩，睇兩日我想quit group啦太難受

要有positive 的文化體育活動，香港本身就有好深文化底蘊，同埋海外港人其實自然會聚，到時可以歡迎其他對港有興趣的人，只要拒絕共匪就得

算
但係好撚多同要靠遊說外國政府

中國人果種愛國心先係極端宗教狂熱
香港人要定位有乜嘢道德價值係超越金錢同左右派爭議

當然金錢係極重要

台灣 既分裂主義。

中國是以中共為核心而存在的，實際上不要被國家邊界誤導，這世上沒有中國的利益，袛有中共的利益

明白呢點 對日後方針好重要

其實依家羅冠聰佢哋做緊

不過我諗佢哋冇member係個問題
先唔理光復唔光復
想keep返香港文化其實都要靠呢班人/衰D叫同鄉會
長遠黎講先做到野
否則「香港」呢兩個字就會冇左意思

我諗短期內就算有都唔可能係獨立/流亡政府宣言呢啲level
所以更大可能會係唔同組織/議會就一啲重大事件出聯合聲明
呢啲聲明雖然可能冇乜政治上嘅影響力，但係對分散到各地嘅手足嚟講可以係一種凝聚力同肯定
當然都會有人覺得係on9打飛機垃圾文

其實攬炒呢個idea係好撚大威力

樓主講緊既係一種思想準備，篇文唔係俾你呢啲連思考都懶既豬睇
如果你期望有人俾條路你跟住做，㩒個掣就可以光復香港，咁你可以出返去

啱
西門巴

要建立香港人身份認同先
但呢個位可能會同融入當地社會有矛盾

呢個係個人
而整體大方向都要做

攬炒呢個idea
有冇可能再擴展到另一層級

好文值得一推

同意

比起當時西藏，香港呢刻係較有經濟力量同外國關照

就係普世價值 公義 人權 正義 自由
好老套老生常談
講錢既返大陸大灣區可能好過外國架
再講就好複雜 要講到好長遠

過去一齊守台灣都係可以既 台灣要頂住
外面有中共 內部25仔都唔少

人有獨立思考 俾個問題你你會自己諗唔同答案
佢俾個答案你 你就只會跟住個答案做

要起碼等十年先可能有啲實質成果

但要行好個頭先

太遲了，最好時機已過

難得有高質清晰有脈絡嘅評論

每個人都可以有自己嘅答案
經濟崩壞又好、國際孤立又好、期望步蘇聯後塵、定係中美冷戰都可以係答案

最緊係以最後自己認為正確嘅方向邁進。

pushhhh

push 士氣post

我點都覺得攬炒唔只咁少野
點樣可以幫中共加速毀滅香港個殼

同商會同組織去無差別狙擊公司得唔得？
或者用日本個種社會性死亡，無差別狙擊個人又得唔得，令到每一個海外支那種都提心吊膽？

不過香港人唔夠齊心

死一個好閒 接二連三不斷死呢？
平民百姓條命唔係佢地嘅利益啫
佢地親屬嘅性命點會唔著緊

認同
海外嘅組織如果能夠keep住每年搞呢啲集會
唔只係對增強香港民族嘅凝聚力
同時亦係一種大外宣，等外國人認識到香港曾經發生嘅事
甚至係香港民族嘅文化特色，從而宣揚到Hong Kong is not China

最尾果句同意 人文野
音樂電影youtuber其實都係

仲有體育 出到隊巴塞既話不得了
但體育無得走 一定要本地做
外國就仲可以搞到小小音樂電影野

咁就要快過中共摧毀香港既經濟力量同外國干預…

Right it’s gold

從來都冇時機開始
香港當年回歸支那係時代浪潮下必定發生。
上年香港人既失敗都是注定的
但現在就是最好時機離開去開始。
未來係由大家去創造，由BNO可以走，各國肯開放收容香港人已經係好好好好既好開始。

做個整合啦：

大方向係海外港人要整個同鄉會（未諗名）
作用：
1. 傳承文化
2. 向向宣揚香港文化增加軟實力
3. 凝聚港人
4. 整合資源
5. 游說團隊

目的：
1. 保存香港文代
2. 集合力量去增加國際影響力
3. 支援真香港人
4. 反攻

有野大家再加

心水好清 推

香港仲有乜野經濟力量可以由香港人自己摧毀？
棄用港紙用美金？
㩒錢？
罷交稅？

你又唔能夠太納粹果種做法
但去外國排斥中資同中國人都係岩

大家成日笑法輪功 其實我地可見既將來就係佢地咁
佢地做到大紀元呢檔野 我地要起到多幾檔大公司
同埋全面排斥中國人 中資

呢個唔太樂觀
香港最on9係人道危機面前仲有一堆以呃光環為精神食糧既賤種左膠
真係去到外國冇左呢種迫在眉睫既危機
呢班左膠就會仆返曬出黎 帶風向

猶太佬復國成功
一黎二戰有集中營 死撐個班全部強硬派
二黎以色列一立國就被阿拉伯世界
根本冇呢種「奢侈」去做左膠

目的
5. 幫中共加速攬炒

中共最驚係件事唔依佢既步伐做

其實去到而家情況，香港點攬炒極都唔會令支那失去執政權。

寫得幾好，推

2.係無答案，習總做野從來唔理智，小學雞智商，係有腦點會搞到掂，而家係中共存心攬炒香港

共匪而家應該最驚係比人武肺尋仇

可唔可以用筆名再寫多d? 有益

香港人要自救

已經加速緊
但係全世界都畀中國病毒搞到唔撚得閒

重點係而家支共就算毀滅香港都唔會讓步，因為香港價值已經無以前咁高。㩒低香港都好肯定係支共部署。

社會性死亡係個幾好既方法

聯繫匯率 換多d美金
所以走資係岩
港元崩潰到 咁就有大影響

佢地上年一開始係驚 港獨思想燒上內地。
但而家已經計好哂得失，所以國安法放膽去做

重唔快D去食黃店，好嬲呀！

支那唔會失去執政權
但係支那會提早失去利益

換美金、走資離岸戶口係基本啦
有冇可能整冧埋恒指呢？

點唔理智都好
中共做野係為中共黨既利益行事

呢個除非有soros 個堆大鱷再黎多次先有機

又唔會
保留自己根對融入冇抵觸
其實好多外國出世甚至大家要尋返根
概念同父母子女既Attachment theory 相似
始終你係被香港Culture 養大，如果你冇根你會更加冇安全感去explore 新既culture, 因為你冇一個safe 個identity agreement, 例如你比人用racist joke 笑你，你會知你背後有一班香港人同你一樣，甚至可以好proud 講唔係我個country or race 都有X X X優點，你對人際交住冇咁多顧慮
又例如你見到人地對自己國歌好Proud 個時唔會覺得好detached 因為你都知自己都有根，因為你都會為自己國家好proud，甚至可以為別人既take proud of their country 高興而令自己都be proud of 你移民既國家
好Theoretical 但我覺得係真

香港獨立 唯一出路

要打破喺十億人認受性
就算14nm晶片就要佢搞到一鑊粥

港獨同經濟攬炒
係佢地當時驚既野

仲有冇多D可以比佢驚下

頂,即刻笑咗

唔得，要長期keep到團火要一定時間有報捷，令人唔好失望。去到海外唔去定可行戰略只會on99然後收皮。

有料

高質
大家諗清楚仲有乜可以做

睇到今日嘅新聞 灰左好耐
對抵極權 要忍辱偷生幾耐？韜光養晦 先可以蓄勢待發到？

Well said

心水ching

而家就係除咗生死之外嘅利益擺明已經冇人care
care果堆走資派已經俾雜種打老虎收割到咁上下

大量香港人移民會唔會攬炒到成個中共？

經濟攬炒 完

冇衝突嘅
同步做

所謂既報捷一定係要比人一個願景
對於香港人未來有一個想像

所以點解影子議會係例子
但係唔夠

支持經濟攬炒

要有希望

至於報捷係點，睇下點演繹架啫

中華民國都用左好幾代人先發展成咁

成立D野，XX加入，通過法案，發表宣言
呢D都算係啦

搵狗二代探下佢地 搞下ocamp 咁夠唔夠

寫得好

海外阻斷中共利益

首先我覺得個人實力好多時靠團體擧升
勾結、利益集團、識人好過識字，whatever you call, 一個人好打極有限，香港人去外地成為minority, 要set up 一個group 基本上is a must
而你講既個人、團體亦可以雙軌進行，無抵觸

我覺得唔會
移民只係逃避認輸

唔係社會最上層個堆拉隊走其實唔會有影響

當然有人身安全就另計，呢啲唔係逃避，只係保命

有時唔係為左同人攬炒
最重要係一個民族既存續。

支共先唔怕人民團結
再多既人民只係數字
最怕反而係自己枝槍
因為呢個先係佢既致命武器

搵蘋果記者轉行做情報員

起碼要係外國組織到一定勢力先
而且我好肯定一搞個下即刻會有共狗旗下卒仔黎搞事
要成功做到呢步再加發展香港人身份認同
呢幾件事可能我地呢代都未必做到

兩者可以並行

輸就一定架啦 認唔認都係輸。

你太睇得起所謂黨利益
雜種而家係要做一尊
邊個睇唔順眼就搞邊個
就算搞到全國食樹皮都無所謂

如果有人威脅到佢個位，佢可能會驚
但而家係無

你連睇幾百字都懶得睇就返屋企訓算啦

Bingo!

,

要睇字同用腦

第二點就係大家最唔鍾意嘅陳云本書《香港城邦論》到有講，癱瘓香港立法機關，逼中共同香港人講數，容許立國，成為中國附庸國，幫中國賺錢，梁天琦嘅論述都係出自呢本書，但其實今日港共嘅做法就係block咗癱瘓立法機關呢條路，或者可以話由梁游DQ開始呢個方法已經唔可行。

不過我覺得如果你係社會中下層

你係香港又唔會有咩未來可言，所以都應該走

傻仔，支那會俾你立國？
佢大不了出解放軍

香港人加油！

分離主議 支共一定唔容許

支那或者維尼既利益就係做皇帝既利益
邊個係政治上阻到佢就隊佢落去 (類似毛澤東<>劉少奇咁)
錢反而係其次
係支那 只要有權 戶口9個位定10個位都冇所謂
但無權既話 就算首富一樣要抄家

本書2011出版，果陣香港人揸住嘅政治籌碼同依家兩回事，我所以先咪話冇乜可能囉

狗共最撚怕打仗，但冇人想打呢

的確係㗎
所以要同遊說團隊/影子議會嗰啲相輔相成，間唔時可能要合辦一啲行動
定期要做到一啲顯眼嘅成果出嚟，例如係更多制裁
如果唔係只會變咗雨傘後期

唉 香港係注定俾支共統治
但香港人唔係

外國唔太樂觀，年紀大既同班收成期廢中一樣，後生嗰啲唔玩抖陰都偷笑，其他種族既人講到底都係睇利益，仲有好多竹昇左膠覺得西方國家抹黑支國，flat earther咁既心態去盲撐

其實，真係無未來

特別我本科係同文化產業相關，唔想跪低奶共就更加乞食

好文章要推
終於唔係寫一篇野出黎批鬥

海外避稅天堂果8萬億美金資產.

1萬億英屬開曼群島7萬億係瑞士,但呢個都係西方春袋（冇得fc）

你已經伸手到一個連自己未來都想靠人餵糊仔既程度

我諗最大問題係佢assume咗共產黨唔會毀約

槍指揮黨

好多人話樓主拋出問題又唔比答案
冇結論 係因為冇一個完美嘅答案
當係一個契機比大家沉思下 一齊諗下喇

可以由align外國勢力利益 VS 支共內亂既難度去brainstorm

但係外國勢力只會係佢哋既利益strongly align with支共既存亡先會做嘢，支共班韭菜又唔會醒

總之唔係中共執政中共就一定乜都唔得

香港獨立係幾乎柏林圍牆倒下既政治事件, 係會改變成個世界進程既重要事件來

阿里爸爸馬雲都唔見埋了

又係你依d為屌而屌既on9

topic 和敵人戰鬥時，你必須要知道敵人在害怕甚麼

結論：
1 怎麼可以可以最大級別地傷害黨利益
2 如何創造一個情況令中共覺得讓香港獨立帶來的黨利益會遠大於用暴政操控

咁到底害怕咩 樓主無講
如何創造令中共害怕 樓主無講

喂
我無屌柒樓主wor
仲講明欣賞佢既思維
只係提出佢未有答案
咁都要俾你屌

呢個suggestion 就係對應緊你講既野，因為現實上好難，甚至冇可能時時報捷，一開始有人suggest 有冇D類似宗教咁有力既精神支撐，但香港行宗教冇基礎亦唔似大家buy 既野，所以轉為用香港culture 連繫
當然我明你講咩，終極目標始終係要實際行動光復香港，所以我認同係要有仔細既發展計劃先可以做我地長期既支柱，不過呢D可以後傾，學上面巴絲話齋，用文化聚人心先。我agger 架，望住old HK D相我會有動力光復香港，同同路人有意見不合可以講幾句香港gag 粗口就揸揸手再傾。文化有佢既意義同重要性

係全世界既春袋

變種錦鯉仲聲大夾惡

死穴 = 港交所

好嬲好嬲 起碼都任務啦屌

推啦

高質post

關於2.

2 如何創造一個情況令中共覺得讓香港獨立帶來的黨利益會遠大於用暴政操控。

另一個寫法:

2 如何令中共覺得用暴政操控付出嘅代價遠大於香港獨立

推
尋找最後八個字

btw
GJ

玩開民族主義，權鬥上腦嘅小學雞係唔會咁嘅啲，死心

其實歐盟一路都俾緊壓力呢啲海外國家

因為唔想俾EU Blacklist, 早係2018年開始Cayman果邊就準備修例搞緊Economic Substance針對啲大型企業逃稅, 果邊既政策未來都會收緊，但唔會係收支共皮既要點

因為無人諗到,佢講野好多人都知,但點樣可行地做到就無人諗到

歐盟左膠想食咗筆錢
佢地係咪我地盟友？不敢九筒

有得走嘅好快啲走
連人帶錢頭也不回
唔好再交稅比個政府

呢一刻嘅宣言
更重要係用嚟團結民心
等大家知道自己並不孤單

老老柒柒
我諗真係得黃之峰/周庭/梁天琦/梁建平
可以宣讀完都唔被人屌係大台

如果傳統泛民肯
都可能有啲意想不到嘅效果

睇你講「事實」既目的係乜囉
係事實+點樣拆招既話就可以既
只係講既話
當係放負係常識啦

現在進行式未有答案好正常

香港獨立嘅話一定會嚴重動搖中共管治威信
中共知道香港獨立就會好似1911年嘅武昌咁
掀起各省獨立，如清廷一樣被踢落歷史嘅舞台
所以香港獨立利益大於暴力鎮壓嘅因素我覺得係冇

冇人可以一做就做到完美
你想等攻略嘅可以等大家討論完先

高汁 推

good post, add oil HKer

時間都係經費/資源之一

的確係無,除非重演一次八國聯軍,打到佢柒,再禁住佢個鳩頭同佢要香港

[香港革命最後的希望] 和敵人戰鬥時，你必須要知道敵人在害怕甚麼。

好汁

真呀
修身治國平天下 唔該搞掂健身,習武先

自己覆自己扮好多人撐自己好過癮？

攬炒巴曰 曰乜鬼 用埋啲垃圾支那文言文

攬炒巴講過

//攬炒巴同梁天琦其實一樣偉大
不是因為論說多強，做了甚麼。

而是打破了「黨利益的計畫」，攬炒巴曰，攬炒袛是將2047年香港未來問題提早面對。//

咁都可以造神，咁計永瀆基本法都好偉大

樓主寫得好，要推

Well said!
以後革命只有兩個方向
1. 建立軍隊
2. 摧毀海外黨產

[香港獨立使用說明]
chp.1 : 要靠自己

光復香港、時代革命
五大訴求、缺一不可
香港獨立、唯一出路
一息尚存 抗爭到底

用力一推

敵人每日都諗緊點樣打壓我哋
我哋更應該諗點樣反抗
那怕係日常嘅小事

你比個理由點解佢錯
攬炒係第一個香港抗爭名詞上到去國務院級別

推呢個
有遠景

「連登仔不用討論香港人是否輸了。
因為當一日香港人輸了，就代表那一日已經沒有香港人。」
講得幾好
有人成日講話 運動完咗
其實錯咗一半 運動入面嘅街頭/本土戰線完咗
但接落嚟嘅係有如海嘯嘅嚟臨一樣
大家坐穩 一坐就可能係10年 20年嘅時間
加油

第二條問題，我成日都同人咁講。
好文，推。

介唔介意講下點解造神=永瀆基本法偉大
講埋個思路出黎俾大家欣賞下你既邏輯都好

建立軍隊作用只係支那真係放棄香港時，用黎維持治安用
要摧毀中國只有靠摧毀經濟，但就算食草都唔好指望支那賤畜會有輕微反抗

建軍係要執政！

支那賤畜，誓不兩立

我認為仇恨更容易凝聚人心
申利： 真心同佢地誓不兩立

可以不妨一試
羅馬不是一天建成

决定❎
決定✅

好文值得推

成立海外商會我認為可行

同鄉會太柒

你覆咗隻五毛

寫得好好幫推

好野要推

推左先

咁多字幫你推下，點睇香港獨立黨對攬炒巴嘅指控？

中共最驚嘅係人民
可惜班支那人只係愚民
所以中共其實冇嘢驚

好文一推，過去一年半嘅時間，我哋浪費太多精力去應付警察，就算我哋傷到警察甚至擊倒佢哋，中共都毫無損失，香港對中國最大嘅意義就係一隻會生金蛋嘅雞，我哋要諗辦法令到呢隻雞唔再生金蛋。

Pushhhhh

點樣可以香港獨立比唔獨立更能令共產黨得益或者減少損失

我以光復香港為信念
緊守信念
有人就有希望

So?

錯
所謂既中華民族都係團結
大陸人咁仇外都係團結既一種表現

唔好講咁遠，佢原本諗住今日你班香港人應該驚驚地，開post 又加d pr 放負，應該收得皮

點知你班hihi 係到互相打氣（睇連登唔準，去facebook 睇下啦）

好文一推

希望啦

高質 推

我純粹回應佢講怕團結
事實就係唔怕

樓主

係，只能夠靠實力硬碰了，靠邊邊嘅信念勁啲

其實香港個情況可以參考江戶幕末時期

Love you bro
寫得好岩
只有我地認輸先真係輸
所以而家仲未

陳雲同梁天琦其實一樣偉大
不是因為論說多強，做了甚麼。

而是打破了「黨利益的計畫」，陳雲曰，永瀆基本法袛是將2047年香港未來問題提早面對。

呢種咪樓主既邏輯，同熱狗造神吹捧國師又中有咩分別，仲唔偉大？

維新派同埋幕府？

你咩意思

開cro/paypal 搬錢用crypto交易?

2 如何創造一個情況令中共覺得讓香港獨立帶來的黨利益會遠大於用暴政操控

如果呢個point會出現，我諗世界大戰應該都已經打完

有咩辦法？

tui

剩係知所謂嘅敵人完全咗驚香港人。

講到香港人唔係咁

老實講，你幾可會無端端憎恨支那人？

香港人只睇錢

兩種思想
兩種制度
但都係同樣係日本人
咪同依家香港差唔多

秒

利申依家嘅陳雲係on9

咪撚又屈

諗起《浪客劍心》

又係用左幕末時期為背景

我估佢指天誅

光復香港 時代革命

樓主講得好好
我地一定要堅持信念同繼承手足意志

全部一齊練好體能
愈壓迫只會反抗力度愈大

Facebook啲老友記有時行得前過呢度

我屌吖，第一次第連登流眼淚

推撚爆你

呢段嘢一要睇多幾次

我係講緊香港本身嘅連繫
大多數人都係19年政治覺醒
當你黃絲真係有200萬人，有幾多成真係有政治常識，有公民意識，對香港嘅歷史文化，以至社運歷史都有認識？

最近嘅有公信力嘅數據就係初選
除左年青人多投本土，中老年仲係主流投泛民，你就知好大部分人只係一知半解，睇張info graphic /懶人包當了解左件事口號人地嗌又跟住嗌
你就知思想充分嘅人唔多

寫得幾好, 一齊集思廣益諗諗.

其實講到尾都係錢
當香港再唔識幫支共搵錢，就係徹底一國一制嘅時候

原來陳雲由全球登報開始將香港問題帶上左國際舞台，所以你去左邊個平行時空？唔係改個terms代入去就代表你答左架，試下俾啲論證黎

再講造唔造神根本唔係呢篇文既重點，成篇文樓主都講緊大家要諗之後既行動由咩出發點黎睇

總有啲人以為抽一個位出黎講就可以混淆視聽令全篇文價值變零，不過唔work架啦

純9up，法治係香港係最重要？ 如果破壞埋就到聯繫匯率？
大公司因為未燒到佢地所以唔驚？ 點令國安法殺到佢地身邊？

推下sin

支持 多謝ching

樓主寫得好好

可以諗下點樣令到中國喺香港上市嘅公司/國企好麻煩

自強 傳承

猶太人能夠回到應許之地唔係日日諗點同仇家攬炒

總有人以為自己左一句炒車，右一句秒好有娛樂效果既
結果咪出左班淨係識冷嘲熱諷既傻豬

只係呢種愛國心都係源於憲法，而佢哋嘅憲法好大程度上出自基督信仰嘅價值

我唔覺得成篇文價值都係0
仲覺得寫得幾好
香港人價值個point鄭丹瑞都講過
97嘅香港係會生金蛋嘅雞，今日已經係殺緊雞，所以走佬只係保命，唔存在對中共有咩傷害

不過你點睇呢我上面張圖對攬炒巴嘅指控？

有冇得清晰啲

如果武肺控制到 之後嘅世界真係排華反共 香港先有少少生機 可能焗住俾香港獨立 甚至嗱嗱聲踢走香港

一個搵唔到錢既青樓女子不會更自由

點走法？

天誅只係手段
而當時啲人做人斬係預咗死
不求回報

影子議會一定要做， 在香港做容易被癲狗咬
希望已到海外的巴絲，幫忙在海外建立影子議會，香港民意研究團隊，都可以考慮在外國做基地，始終發佈調查、記者會，全部都可以上網做

我地宜家最重要係集思廣益，集合大家的智慧去應對

天滅中共

唔同在 個戰場已經擴展到全球

其實當年陳雲個大綱唔係冇可取之處
但當年冇人算到原來話反口就反口 快過光速

簡單講就係當你係個女人
有條友想強姦你 你信佢姦完就走所以俾佢姦
但點知佢下一次想老強你嗰陣 佢擺撚明先姦後殺咁款
呢個時候唔通仲跟之前嗰套 順住佢意先？

一套論述有佢啱用嘅時候
亦自然有佢唔啱用嘅時候

某程度上 攬炒呢個concept
係變咗短期行動目標

香港人係要學浪人咁脫藩先可以發展到

呢到好多PR 同好易被人影響既小朋友

呢點出奇地好多人唔明 中共高層 尤其嗰七常委 權先係最重要 無咗權但錢多反而危險 無咗權乜都無 而且佢哋日常都唔駛用錢㗎喇 斂財嘅 其實主要係依附佢哋嘅人 呢啲人有咗錢 先可以全世界範圍收買需要嘅人同企業

個時叫poly散水個個話放負
放唔放負 俾乜係正確意見好主觀

香港人繼續團結

如果香港人都有自己製作嘅ACG.......

係西方國家 做到總統都唔算大權力，都會有機會俾財團收買。因為最多做8年。

但係支國權力大到可以永久做皇帝而且冇制衡。所以權比財更重要。

會唔會排下優次？

唔好講過去23年
再遠啲嘅時候
香港人嘅教育係冇乜關於香港人嘅本土文化
甚至連香港歷史上出現過嘅大暴動都唔了解

係 左仔通街放炸彈 跟住呢？
好啲嘅可能知道炸死咗對10歲唔夠嘅姐弟
再好啲就知道成堆左校做咗兵工廠/ 戰地醫院
但前因後果呢？

點解當年香港可以同一時間慶祝PRC同ROC嘅國慶？

好多嘢一直都專登唔教 唔論係以前定而家
所以由2014年起發生嘅嘢
多少都係香港一直積壓遺留落嚟嘅後果

香港人係一直都冇正式尋找過屬於自己嘅文化

侵侵真係一個好例子（不過進入左緊急狀態就唔同講法啦）

咁海外商會啦，名啫，概念都係團結海外港人，保留文化，轁光養晦等反擊

同埋未必真係反擊的，做到保留香港族群已經唔錯，有左再諗

宗教容易被模糊焦點，同埋變小圈子利益集團

支共收皮！

萬物有時
過兩年大大能唔能夠順利無限永續都未知
疫情後既世界局勢 都係未知

Again自強 傳承
猶太人回到應許之地等左過千年
香港人有什麼了不起？

講得好

問老豆老母架咋 咁父母有小小能力既
咪送仔女走or一齊走
天經地義

我都想佢驚，但佢種種行為我唔覺得中共真係有野驚ga

可能「大重構」已經完成左呢

如果父母無能力/唔肯幫呢？

因為大支那膠司徒華，李柱銘，黎智英之流一直打壓本土，香港人先一直精神分裂覺得自己係中國人

講真有時見到呢啲po真係覺得做乜都冇用

前提係要香港人要認清自己有咩實力同籌碼喺手
再針對性咁擬定打擊計劃
攬炒論係一個好好嘅開始
但講到要大部分香港人有猶太人嗰種團結就好難

等機會
裝備自己

被迫留低 之後自己打算 到畢左業既時候

你呢啲人比人話黃絲豬係啱

留低負皮冇回應？

岀現了

所以而家就要開始做囉

海外建軍、反攻香港

傳統上香港係要來集資的

但老實講，即使係a股外資都買得好開心，利益當前少少政治風險通常會擺埋一面先。換句話講，即使無左香港，外資仍然係買到a股的，香港角色而家幾含糊，純粹作中轉站方便啲

再退一萬步講，即使股市冧民企破晒產可能習大都唔多care，啲賤民死關佢鬼事。反而你去外國，激起外國人警剔中共對佢會落面啲

但大中華主義可以盛行
正正因為香港人冇探究過自己嘅本土文化係乜
如果當年有穩陣嘅本土文化論述
係有機會抗衡到大中華論述

同埋舊時香港嘅「中國歷史」係由班國民黨生還者所寫
當然就唔係從香港出發去編寫教材

某程度上當時嘅香港政府
亦唔願意見到香港人有好強嘅本土意識

係
好割裂
土生土長但對香港歷史一無所知揾到既資料亦好片面
冇人提起，連經歷過既人都好似人間蒸發左咁好小聽人口述香港歷史

有個類比 我老豆嗰代經歷日本仔打中國 好唔鍾意㗎仔 但我呢代點都無嗰種對日本嘅仇恨

我呢代 好細個跟大人返鄉下 過關見到嘅大陸關員 已經好嫌棄大陸人啲嘴臉 就算一條豆靚都識分嗰啲唔係好人

有次返深圳 當時羅湖關口出面重係泥地 當晚過關時 過羅湖橋我知發生乜事 好多人 唔郁得 啲大人都驚起上嚟 話要快啲返英界 後嚟過咗關先鬆一口氣 大人都話好囉 返啲嚟英界

我哋屋企人 提親大陸 唔係恥笑就係嫌棄 就算有人成副身家都係食正啱啱開放搵返嚟 都係極之嫌棄大陸嘅一切人和事

有叔父輩 係搵過大錢嘅 開放無幾耐就捐錢返鄉下起嘢 結果大家都估到 啲鄉下親戚不時奉旨咁要錢 無幾耐就心淡 好少再返大陸

香港啲所謂藍絲 其實真要賤格到咩程度 先會墮落到舐共親中 真係衰過做免費雞 雞都識收錢 有啲錢都無收過

幾高質 幫推

唔推唔得 呢度淨返低個1%值得睇既post

巴打論述好精闢

應該存在喺品蒽論壇

所以係我心目中 反唔反攻到唔係必要，香港民族可唔可以傳承同自強最重要。

其實市面上有好多書

咪姐係呢張
班賤種係想做奴才
調返轉 如果今日係港英政府
鄧炳強 變做呂樂
班賤種廢老一樣照奶

黎明來到！

呢個青樓女子唔同老闆同歸於儘，永遠都唔會有真正既自由。

就係要老闆覺得控制呢隻雞既成本，俾佢接客既收入更高時，青樓老闆先會主動放棄呢隻雞既擁有權。

留名推

但黃絲好鍾意圍爐、排他性又強
好容易跌入民眾鬥民眾

做之前都要養成多思考嘅習慣好好裝備自己
搣甩香港人嗰種走精面行捷徑做嘢嘅方法去看待革命先會成功
呢種入骨嘅性格要改就要自己有覺悟

一直做緊嘅只係盡量拒絕made in china產品
仲要叫其他人外國人一齊

買少一件
支那工人就賺少幾蚊

多謝樓主
各位同路人加油

民族自強

你係黨中人

寧為亡人，不為支畜

香港人整文宣好叻
可以發大佢，香港人的PR？
好似印度的IT咁，不過我地係再勁d

漏左句，

天口口口，口口口口口

隨時做好mental prepare絕對係應該嘅。

最痛苦既時候就會有高質post

推俾其他人睇，難捱一齊捱。

不久前有個youtube 節目講張愛玲 講到佢點解走去美國 原因簡單到得人驚 就係解放後 張愛玲受邀同共產黨啲組織開過會 見到啲幹部著得好老土 張小姐自肘 我點可能著啲咁嘅衫咁打扮囉 咁嘅想法係好港女 但就救佢一命 張愛玲當時已經年輕成名 身邊已經有個錢 大概同后翼棄兵女主角差不多

普通人講政治做判斷 其實唔駛太多一套套嘅理論 咩獨立思考 批判思維 通通行埋一面 有品味有眼光就夠 相信自己直覺 有時啲嘢覺得老撚土 哽唔落 已經係足夠理由嫌棄之唔駛同別人講咁多經 尤其女士們 佢哋睇人同事嘅直覺係驚人地準確

都唔知點解共產黨啲嘢 無論點搞 都有陣柒味 真係好次亞飛正傳嘅張學友 揸咗張國榮架車 劉嘉玲都係唔撚騷佢 張學友後來自己都認命 自己座上嗰部車 一啲都唔襯 就好似今日嘅共產黨 無論幾有錢 無論幾多武器 我見到都係由心底嘅嫌棄 好似港女見到油頭毒撚咁 咪撚行埋嚟 咪撚望我呀 死支那狗

大中華主義盛行唔係香港人無探究過本土文化係乜
而係十九世紀開始既香港華商習慣用自己既雙重身份拎著數，當時一大班華商食住抵制美貨同日貨既風潮，用救國既旗號推華人商會既產品黎吸金，就創起左當時既”大中華主義”

但你睇返九七前既民調其實呢班大中華膠只係少數派，然而呢班人就係精英主義下既香港就強姦左大部分人意見，受中共唆擺之餘仲入埋個濕鳩基本法委員會同英國講數，呢班痴心妄想中共會俾香港民主回歸既人就係司徒華之流，亦係今日所講既泛民。

寫得好
但我諗唔到解決方法

推左先睇

大家一齊諗

真係好文，推加follow 樓主

有陣長輩除

中共害怕中國內有另一個可以團結到人民，挑戰到佢嘅勢力。

所以佢千方百計，不惜殺人放火都要去打壓地方勢力，民主同本土意識，因為一成熟的話就可以有力量去團結人民。

彭斯同龐貝奧講既野，話中國人係好，中共係壞，中共只不過係騎刧咗中國，美國要打倒的係中共呢個講法係最正中中共弱點。

但連登仔淨係識話支那人死曬最好，除咗發泄下情緒外無撚用，因為中共最驚就係香港呢套意識傳到去大陸，你哋兩地人民打生打死對中共就最好，佢比你更不在乎中國人既性命

佢睇落唔多似五毛
佢個AC夠老+comment冇乜五毛味+冇乜出過藍味/赤味PO
似淺藍屎上連登收風多啲

定係你可以俾多啲佢係五毛既證據source俾我?

其實呢
而家歐美國家好撚多支那撚嘅
佢哋甚至有好多都喺外國讀書打工嘅
佢哋點會唔知出面好呢
問題係佢哋知嗰套，諗嗰套同做嗰套係幾回事嚟

都係其中一個重點

我自己對咩立國反攻根本唔care, 最重要係留到個文化，同埋令支那仆街

好高汁

共產黨最驚攬炒，我地走哂去外國，香港自然攬炒。

最易做就係唔好買中國製，咩牌子都唔好
之後就係操體力操肌

見你都有問我，啱啱行開左覆返你
利申負皮唔係我黎

坦白講我同你都好痛恨當年班民主回歸派賣港，甚至依家都妄想中共會送民主俾香港人
見到攬炒巴一句想維護一國兩制可能會有陰影我都理解，我亦無意幫佢護航。

不過咁樣並唔能夠否定攬炒巴所做既野，無佢既付出可能國際間唔會有咁大反應，亦都可能唔會有咁多國家為香港人開逃生門。但為左香港人呢個共同體，我地本身就應該不問立場利用一切能夠利用既野，更何況攬炒巴亦無明顯想打壓同強烈否定本土派既立場。

宣揚香港民族既諗法，幫香港人做思想準備本身就係我地每一個人既責任，諗法唔同既人我地係應該盡量同化而唔係敵對

超限戰

咁如果掉番轉諗 就係點樣令到中國暴政純治香港既成本好大 大到唔想要 或者keep香港 反而會扣佢血？

只係覺得佢依家呢個逃亡嘅身份，本應可以毫不猶豫咁提倡香港獨立
佢一日唔表明態度，獨派都會對佢有懷疑，始終見識過太多政棍

劃花自己塊面係唔會同到老闆同歸於
問題係你連門口隻龜公都打唔過

佢可以關你係柴房不見天日
埋你落井都冇人會理

依家仲有幾多人有閱讀習慣，就算想入門都有好多書但唔知揀邊本無從入手

再樓上位巴打有興趣就搵徐承恩本”鬱躁的家邦”黎睇啦
少有用香港黎做本位寫既歴史書

佢可以選擇消滅你

岩

唔教係一個因素
另外係好多人唔鍾意讀歷史
傳統而言讀書揀科一定係 商>理>文史哲
變咗連自主去認識歷史嘅癮都低
另一個因素係支資出版社都攞咗主導權，喺佢哋出版嘅書入面特登忽略某啲章節
變咗接受嘅歷史資訊本身有偏頗

單單問下1841年1月26日呢一日對香港有咩重要意義，我都幾肯定唔多人會答到

得閒會上Fb二手書尋寶
始終拎本書上手/睇片先係接收知識
上forums 只係唔同意見之間嘅碰撞罵戰&同溫層圍爐。少有真係接收到新野/改變左想法

下一次嘅香港再冇街頭抗爭，只有武裝起義

無視禁令元旦聚集狂歡 警各區拘捕、票控逾200人 罰款約115萬元

香港情況唔一樣
政棍知道中共最愛面子
會組成金紫荆人鏈
防止示威者破壞升旗禮
護送特首坐駕進場

推推推, 太精彩

香港民主運動衰足咁多年就係依賴政治明星為香港人表態，結果就有司徒華班人明明民調得3.3%既人撐民主回歸都可以騎劫左香港既前途，更加唔好講之後泛民永續抗爭既態度

與其期望有政治明星為香港主張獨立旗號，不如確實咁建立本土思潮，向更多人做思想準備，以致係海外都建立到勢力，有實際既商業利益再向國際談判好過。

我舊年見有人提議幫襯下三中商等佢哋唔好咁霸道，不過兒登仔

唔係我依賴佢，而係事實有好多愚民都仲拜緊神
你同我都改變唔到，咁自然要小心提防，如果真係神棍，就要有五毛分化撚岀黎屌佢㗎啦，唔屌，又呃多幾年，呢代人冇㗎啦

Agger 以利益角度思考，拋開道德判斷/意識形態

所以香港人要開始諗點樣保護自己同時消耗敵人

郤？
决？

btw 最怕黨利益受損

由區選開始已經知道屌係無乜用，同一百隻唔肯思考既豬爭拗，不如同一個有興趣了解本土思想又無從入手既人講野好過

就算攬炒巴真係你口中既神棍，諗下可以點樣利用佢帶黎既機會同利益仲有用過屌鳩佢，上面所講利用佢帶黎既影響力，幫流亡香港人建立海外香港人社群都係一種方法。

思想革命係講緊用十年做單位黎計既事，每傳播多一個人先有機會將個進程推前一日，我同你可以做既事應該都呼之欲出，靠屌真係唔work

五毛PR狗去晒邊

如果係dse歷史既
我個人感覺就係要背好多野
令到好多人唔鍾意讀
同大學讀歷史係兩回事

好難令香港變到負資產既

咁應該點樣做

言簡意賅

Read my name

余英時曾說:「因為共產黨以維持它政權為最高目的，你有100個運動，它會100次鎮壓，直到它不能鎮壓為止。」

//共產黨以維持它政權為最高目的//

source:

幕末個制度同依家香港一樣
係一鋪玩到爛曬既大富翁

其實真係好遺憾
因為歷史，尤其是香港歷史根本就喺我哋身邊已經能夠發掘到
一條街，一棟建築，甚至一個唔顯眼嘅紀念碑都隱藏著香港嘅歷史
但咁多年嚟喺學生眼中都係離唔開背年份時序
歷史其實最好首先係當故仔咁分享俾啲學生聽
等佢哋產生興趣，自己再發掘落去
進階啲就叫佢哋去評論功過
我自己覺得其實DSE都叫做行咗一步，好多題目係小論文形式作答
但就係衰喺入口個位

而家多咗好多有質素嘅ig講本土歷史同文化 俾起教書式易入口咗

再推

我係著名五毛

痴線清醒post留名

Tui

好文要推

坐言起行 將大部份資產轉移海外 人未走 錢可以先走 走資潮令港元/資產價格受壓 咁就可能有少少用

銀行存款資產同借到幾多錢出去掛勾，亦同支那經濟、股市同樓市息息相關，所以港共死都唔比人咁易老強draw錢，就係要頂住股市雞棚

巴打講得好中
好過某巴引用一大堆舊低歷史點革命成功黎打飛機
唔係空泛的方法

多謝你

睇多啲書，吸收多啲知識，保持一顆有創意同識得批判嘅心
豬你唔會改變到佢，但我哋可以改變到自己
吸收多啲理論知識，理清下自己嘅思路，用個腦分析下雖是雖非，保持理性，唔好立場掩蓋理智，又唔好下下訴諸感性（如果唔係你無可能喺質疑或者惡意針對嘅聲音入面站穩住腳）
知道我哋面對緊係咩世界，我哋面對緊嘅世界有咩問題，我哋可以做啲乜嘢幫手解決呢個問題，問下自己想過咩生活，相信下自己
當然好多時都會好氣餒，但點氣餒都唔可以放棄自己
同埋呢個世界唔係亦唔應該靠人哋賦予俾我哋，係每個人一手一腳咁搭成，所以盲目崇拜某啲人係將呢個世界推向深淵，豬唔明白無計，但我哋唔可以唔明

利申：講緊上連登嘅哲理

係 如果要有效果 2百萬黃絲有資產嘅 全部要按盡層樓借港紙 跟著轉美金並即刻調去離岸 咁就對港紙最大影響
利申： 巳經咁做

有得走就走
冇得走就拎綜援

推 巴打係難得清醒、理性既人

推文回覆

唔止係錢

移咗民嘅人都可以有貢獻

就係搜集海外支共黨員嘅資料，建立資料庫，當知道佢哋為支共做間諜/同支共有連繫嘅時候要主動督灰，幫助維護你哋本國嘅國家安全

仲有建立反共經濟圈，同黃圈唔同，反共經濟圈應集中喺杯葛同支共有關係嘅企業，例如中資、國企咁，並提供替代品

政府最驚

存款走資
地產市場爆破
投放過錢嘅地方，畢業生往外走

好耐無推過post，呢篇值得推

兒登仔叫人唔好揀文科乞食
係咁吹奏專科/商科/engine

Make sense

WTFDKGH
原來佢真係五毛
又可以Block多個佢

strong post lm

好有見地

請大家預備post it隨街貼。

正視聽文
不過白兵熱狗睇完都係話你黃屍豬

講得啱啊，推

寫得好有道理！

理性文！見解岩

應該譯做英文甚至各國語言喺外國大報投稿

香港對中共最大作用就係金融，如果可以將香港金融系統摧毀既話就係對中共最大傷害。

如何令外匯在港不再自由兌換，無法依靠香港走資出境，以及令到香港無法為企業上市集資，依三項好重要。

要推

唔係金融
係分裂主義先最大作用

all

持續煽動境內地方分裂係可以增加中共管治成本，另一方面，摧毀香港金融體系都可以削弱中共集資回血力量

支共立國安法 某程度上代表佢唔太著緊金融。
佢只要有10幾億奴隸，錢要搵返唔難

而且支共整體點窮，最有錢一定係國企，共產黨人。大把窮人會為佢地做事。

當人民幣無得兌換外匯就係廢紙，做唔到國際貿易，買唔到外企技術。

LM

鎖國佢哋都唔怕。大把了過幾年再開放
最重要10幾億人做奴隸。

兒登有救

香港人 無希望

我覺得係相輔相成，中共無錢就削弱左管治能力，亦再無利益去籠絡黨員，再加上持續分裂活動隨時可以拖跨成個政權

再推下

無錢就好難收買人心

好文推

久違的高汁po

呢d沉得好快

,要呢班在民革後死剩大6 猪有人類的思想似乎太遙遠,太遥不可及！相信在人類大滅絕前都不可能出現, 死心了。

經濟下行
罷工成本越來越高

敵人最怕你將你D錢帶走，佢最撚驚係個個都賣樓走佬，睇下佢對BNO 5+1反應，又唔比美國賣物業就知
大家反省下你D MPF仲有冇中資股？有冇持中資股票？

留名

天滅支共

人民唔需要害怕政權

政權應該害怕人民，因為權力係由人民賦予!!!

令黨最驚嘅事，係咪 防火牆被人破咗？

推上去

香港民族 莊敬自強
呢個係一個有心嘅巴打嘅名， tup 落去好似幾啱。

講得好，幫推

自運動冷卻已來
難得既高質

無錢就萬萬不能

咪就係，佢呢啲唔係講到臭咩？
仲咁多人話高質高質，呢兩年先上兩登？

毛澤東信徒
敵人反對 (略)

醍醐灌頂

推佢老母，從來只有政權害怕人民

只可以話連登質素低左好多

推爆，太高質

打擊利益來源

推比更多人睇

再推爆

加晒再一次過排？

憑咩拉人？
咁xxxxx咪一樣咁做，幾時拉埋？

推，好文

再推下清醒

再推推推

所以唔食金拱門 唔食kfc

或者咁講，我唔食所有中共餐廳

講真話既全部都係五毛 共諜

謝絕支資

講你老母咩, 講真話大撚曬啊?
Google下先衝出嚟柒啦

屌，沉得咁快

你係咪五毛黎 咁樣罵手足既？
手足從來唔放負手足應該係兄弟爬山

柒咗就認啦

呢d清醒post沉得快過海底隧道

香港人同支那做咗幾十年生意, 班old seafood商家同廠佬都知上面只談利益, 想要同佢傾生意講條件, 同佢有冇信用, 一切都係建基於你有冇實力去迫佢實踐諾言, 同支那做生意係無所謂對等關係, 即係你嘅形勢要畀佢強先至有得玩

而家支共步步進迫, 香港人除咗好嬲好嬲, 推twitter同嘴砲外, 香港人究竟有乜實際行動迫脅到支共嘅核心利益?

以香港GDP不足支那3%嚟講, 就算而家港共甩晒轆嘅抗疫搞到香港GDP插水跌3成, 其實對支那一D影嚮都冇

反而美國因為對應武肺大放水, 支企食正0息平美元係香港股市狂cap水, 港股變支概Guang股.

35+初選都用国安法拉人, 係為DQ區議員再玩委任獻世派舖路, 搭台畀新香港人上台推行完全管治, 呢個係支共要玩正常化嘅一環

好快就輪到清洗公墓猿/學校... 咁香港人可以做乜, 係無嘢可造, 佢要炒你你冇得賴死唔走, 隨時仲可以追返你10年人工都得

香港人除咗錢多, 仲有乜嘢優勢?

錢多搭雞棚

每個人都應該思考呢個問題

港人已經冇優勢 所以支共先行國安法

最後優勢就係港幣自由對換，但人仔唔係

不是香港人的

ching 依個可以擺創意台？
至少可能霸住其他台熱門

如何增加暴政管治成本

再推下先

點解上唔到熱門

講真 真係好靠國際戰線
美國嘅香港國際戰線手足、說客要連同民主黨入面嘅反共派夾實拜登 連同五眼、北約圍攻中共
侵上台前中共都好開心以為商家佬易話為
所以就算拜登上台都唔係輸硬
雖然難打 但都要打

錯晒！佢地驚我地日日飲飲食食吃喝玩樂買報紙打下咭嘅抗爭！你見佢幾撚驚我地攪黃色經濟圈就知喇！

今後要主力損害黨利益

港元掛鉤美元同自由兌換，係香港金融制度嘅優勢，不是香港人的優勢

而家支共不停係國際金融市場上cap平美元水，不停咁上港股美股IPO，而家支共大把美金park係香港

抽完水後支共突然取消港元聯匯兼玩外匯+資本管制，即時唔駛還錢之餘，咁可一炮過鎖死晒你班港豬嘅身家，齊齊共享14億人焗玩內循環嘅榮耀，唔駛再諗高位賣樓玩BNO visa走資移民

阿叔之前出post講過，你要打國際線，唔可以老奉諗住外國政府去幫你，呢個世界冇免費嘅午餐，事實證明嘴炮是廢的

所以你要造出個形勢逼佢主動為咗佢自身利害而出力去幫你，咁你先要有充分嘅利用價值，仲要識運用自身嘅能力同身價去講數

不要滿足於成為大國搏奕嘅籌碼，想贏就要升級做玩家坐埋枱對賭

五毛 分代撚block

講事實唔岩聽就係放負
係呀，你地唔係贏緊，你地已經贏左架啦